上水連儂牆義士被廢老屌

上水中心對出天橋連儂牆

成班廢老一字排開輪住屌兩個義士
廢老A：「你唔配做中國人！唔好污染中國國土！」
廢老B：「比人打唔好搵警察啊！」
一眾鄉音大媽：「垃圾！垃圾！垃圾！」
兩個義士一言不發企定定用勝利的微笑回應
型到想衝上去攬佢地
無聲勝有聲 雖然場面2vs10但義士唔駛反擊都贏咗

上水粉嶺真係好多垃圾廢老
唔知係咪住得近大陸有同化定見大陸人咁on9自己都要不甘示弱
所以求大家7.13一定要幫手光復上水

好似630 gphone果種撚狗式微笑？

態度仲好過班撕紙狗

不如連儂牆貼下刁近平家譜
睇下堆死老嘢點睇刁近平嘅家人

邊個話班義士係中國人姐

我隨身攜帶

真心覺得廢老未必識字
整個愛國牆有兩個黑衫人企喺度都一定照屌
都講明廢老 仲同你分事非黑白咩

大埔而家都有

入黎集思廣益一下d牌上寫咩口號好

[集思廣益] 光復上水行動應該有d咩口號標語？

仲要揮手

啱
次次都係咁就啱